[NBA]有冇人解釋到塞爾特人今季做乜咁勁?

打起左TATUM同J.BROWN

全民皆兵，調度做得好，連替補都打得起

教練勁，本身體系防守乂好，又有球隊文化，之前話就話重建但其實一路都無咩點tank，d球員真係會比心機打波

大球會，fans熱情，教練勁，班底得ki奪過冠so有火

教練

Ki 都想證明自己帶到隊

利申，覺得 ki 唔掂

因為黑哨

我覺得少咗ki綠軍實力都唔會大打折扣

因為有AI

艾榮又贏 占士又輸

我個人覺得係IT同新秀問題
加上KI實力被低估
1.IT要可以打嘅戰術有限，上季成隊都進攻都係以IT為發動+終結
又用唔到horford
反而KI可以用到好多戰術
特別係pick and pop,roll係十分出色
運用到horford
2.IT防守差，身高唔駛講啦
同埋第1點，佢啲體力都打哂去進攻，夏登有年都係咁嘅問題。
所以成隊要幫佢補位，拉低成隊防守能力。
而KI一直被人話防守唔得，其實可能係盧狗唔識教
發揮唔到佢防守本色
3.新秀本身唔差
當pick戰術做得好就可以吸引更多對手
外線亦都有更多空間發揮
利申:9up

是咁的 我識有條友 話係美國同IT打過波 話守到IT一分都攞唔到 最後個條友番香港做打工仔同埋打業餘聯賽

Jaylen brown令人跌眼鏡

brown上年同今年兩個人黎

出返haywood, 唔知brown點擺, 可能HAYWOOD上2號位

我騎棄將

個GM 安治 一向好識玩Trade，但估唔到今年剛埋班無埋Haywood 都打得咁好。

明顯係教練團隊好勁。

仆街 上年東冠都冇人問呢個問題

今日追分個part就係無出佢

如果最後2球球証冇吹
應該會俾人屌到仆街